戒煙日記 - DAY 3

前幾晚番到屋企
食埋盒煙最後一支
突然好有衝動戒煙
可能因為前排老豆有Cancer
又有朋友屋企人Cancer死左
自己身體又弱
所以先諗到

先補番day 1+2

Day 1
早上起身冇咩feel
因為身上冇煙就算想食都食唔到
之後同女朋友出街
因為女朋友唔俾我食煙
我同佢出街時忍到
問題不大
但番屋企嗰陣好驚
見到七仔好想行入去
最後制止到自己

我第6日
戒到個人有躁狂症
巴打有無貼戒煙貼？

>戒煙第一部
>唔買煙
>食住電子煙頂住檔先
>
>頂
>原來完全係兩回事
>
>吸落去果係水蒸氣咁
>
>無料到
>頂下頂下
>今日第四日冇買煙了
>
>尋日第三日果時
>我覺得自己好似有d感冒
>周身冇力
>
>訓醒又冇事
>
>
>而家又成日覺得個口好甜
>真係要搵返d似煙味既煙油
>

Day 2
又係見女朋友既時間
所以忍到
但身體開始有啲變化
個胃唔舒服
長時間頂住頂住咁肚好脹
個人有啲燥㡳
送完女朋友番屋企即刻買左大量airwaves
準備長期作戰

食airwaves果隻糖，好正
食到上撚晒引，密過食煙

Day 3
個胃超唔舒服
有少少氣促同咳
食完個早餐個零鐘就肚餓搵嘢食
食左超過十粒香口膠
平時唔飲水今日飲到一支大既
同同事share我戒緊煙
佢叫我開post寫日記
大動力啲

冇
剩靠airwaves

冇撚用的
好撚難戒

利申 戒緊

身邊幾個人有電子煙都冇用
所以我選擇一刀切

硬糖?
薄荷到痛喎
唔敢食

一齊加油啦巴打
我自制好差都得

為左顯示決心
每晚入黎報到
依次失敗左我就長命百歲百病纏身

唔好咁啦巴打
一間失敗就GG

剩係airwaves 真係食到牙骹痛

加油呀

巴打加油 痛改前非係好事黎
唔好再做番煙剷 真係害己害人

我都驚
收番先

巴打巴油，我戒咗三年，戒咗之後連續生咗一年飛滋，痛到仆街！

利申
近排食番，復活節再戒過

訓唔好燥㡳所以生飛滋?

冇啦啦食番貪得意又重頭黎過

Day 4
一起身個胃好痛
肺同喉嚨都keep住少少唔舒服
咳幾聲
中午r左同事兩飛煙食
食完好似冇左件事咁唔會話好大隱
不過個胃舒服啲
香口膠食少左
身體好似冇咁渴望尼古丁咁

翻工太撚大壓力
介左一星期食翻

唔好啊巴打 忍住一支都唔好食

食撚死你呀
吸完落去又噴番出黎 搞到空氣差撚哂 又搞到其他人
係食就吸哂入個肺啦屌你老母

過程辛苦係正常,一開始難適應,
你要忍住呀,靠意志力
為左健康,為左女朋友,
我相信你可以做得到,加油
祝你早日成功